TWICE 火速在日本回歸！11 月發行新單曲

才剛憑著最新日語精選輯征服 Oricon 單日、單週榜的 TWICE，很快地又要在當地發行新作品了！

JYP Entertainment 今天（23 日）宣布 TWICE 將於 11 月 18 日發行第七張日語單曲〈BETTER〉，並公開了洋溢秋季氣息的四張預告照。

處在疫情不穩、諸多活動紛紛取消的時刻，TWICE 的〈BETTER〉以「當下」為主題，將透過這張作品表達「雖然現在很想見面卻見不到，但我們依然相互連結」的概念。搶先釋出的預告畫報，便呈現出每人在日常生活中夢想著重逢之日的模樣。

另一方面，TWICE 今年 7 月才剛發行上一張單曲〈Fanfare〉，本月則推出第三張精選輯〈#TWICE3〉，兩張作品都分別拿下 Oricon 單週單曲 / 專輯榜冠軍，持續展現她們在當地的高人氣！

（照片或影片來源：JYP Entertainment）

正

我來啦彩瑛

只有我可以來

Twice No1

未出己經輸咗比IZ*ONE

我地T寶是不倒的

Once你好點解今日咁遲開po

訓晏左 Sorry

露出馬腳果然PR公司頭目多時間瞓覺

唔洗返工師

嘩靚到我心臟病發

心臟病發就啱 叫多賢送你去醫院

我有定延陪我要多賢做乜嘢

多醜很賢

定延而家同我食緊野

T寶今次無得輸

天團T寶

有個真係好似tvb師奶演員，好樣衰

洗眼

導狗永遠入到黎 都擺低啲圖 跟住唔討論打靶仔

Mina 定延 子愉